公屋仔真係全世界最柒既物體

爛身爛世又酸又臭

係
我都聞到自己

教我點用MACBOOK先啦